大圍捕解決方法

1. 和理非不怕被濫捕
大家準備好心態
和理非好易被圍捕
就算咩都無做都好
都要硬食48個鐘
然後唔會上庭
或者要食非法集結

大家要準備好心態

利申 預備好

2. 勇武要提早退場
唔好等到收網先走
警甴而家鳩
其一係嚇和理非
其二係令和理非掩護唔到勇武
一網打盡
睇下收網果時會唔會網中前線
勇武做完野
唔好搵野跟身
果斷啲棄

3. 目標為本
完成目標
就轉場
可以一日計劃幾個地點
例如2點上水
4點大埔
6點沙田
令大家flexible啲

歡迎討論

推

第三點

去藍絲地方，一齊被捕下

難啲 藍絲會即場放

盡量帶舊手機

班狗做大圍捕

優點：捉勇武 嚇和理非

缺點：易拉錯人

要針對佢弱點打，一定要佢拉中港豬同藍屍

但問題係如果係個區遊行示威，範圍內根本自己人佔九成

班狗覺得一百人入面拉錯一兩個人，係冇問題同值得犧牲

簡單啲講，班狗已經連最後既面都唔撚要

就係為咗捉曬同嚇走曬所有人

最尾兩句完全正確
所以和理非心態都要進化

班狗連打撚中 噴撚中自己狗 都可以接受

佢哋真係連最後底線 考慮其他非示威者 和平人士 都冇撚埋

基本上得幾個結局

一：全民勇武/18區

二：無預告快閃偷襲

三：佢拉到拉唔到人為止，拉多幾千幾萬幾十萬人

（全部人唔敢再出，因為一拉再拉就冇保釋 或者全民勇武）

律政司/律師可以忙到仆街，而班狗I don’t fucking care

而班狗依家係100%肯定香港人唔撚夠膽全部勇武，所以先用依招

18區開花

而家自己人都照射，普通藍屍一定照捉

拉錯人都係優點,就係要嚇巿民

有冇人可以講到，遊行完左都唔走有咩特別好處?
當遊行左2個鐘，有100分抗爭功效，咁係現場逗留多1個鐘，可能只係多10分抗爭功效.
以前黑警冇咁aggressive，當然大家都想玩夜D，但而家情況兇險左好多，唯有自己睇路啦，做乜仲要咁搏呢?
雖然話濫捕大多數告唔入，但會嚴重影響士氣，而且被捕手足9成都唔敢再出黎。
而家遊行都仍然係依賴不反先會聚得多人，係跟緊警方既遊戲規則玩，都冇計，既然跟佢規矩玩，就唔好俾藉口佢話我地犯規然後乘機濫捕囉。
敵進我退，但未至於全退，好簡單既道理。